"I don't know Wat bezielde me, Joe," antwoordde ik, zodat zijn overhemd huls, en zitten in de ashes aan zijn voeten, hangend in mijn hoofd; "maar ik wens u niet had geleerd me te bellen op Knaves Jacks; en ik wil mijn laarzen waren niet zo dik, noch mijn handen dus grof."
